{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006570",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002032190?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포 꽃피는봄날펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは14:00で、チェックアウトは11:00です。 予約した人数から追加の人数がいる場合は、ペンションまで予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加人数に対する費用が発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室できませんが、その場合は払い戻しはできません。 未成年者の予約と利用は宿泊先の規定に基づいて決定され、このような理由により払い戻しはできません。 前のお客様と次のお客様のために入室および退室時間をお守りください。 客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失が発生した場合、宿泊客が責任を負わなければならず、損害賠償の責任を負うこともあります。 客室で魚や肉を直火方式で焼くことは許されず、個人的に用意した炊事道具を客室に持ち込むことも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、喫煙は指定された場所でお願いします。 他のお客様に迷惑をかけるような娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 ペンションの期間が未確定の場合は、料金及び料金表が間違って反映されることがありますので、その場合、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約してください。 予約したペンション内には駐車可能なスペースがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約した人数よりも追加の人数が必要な場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "追加の人数が必要な場合は、事前にペンションまでご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "追加の人数には費用がかかりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加人数に対する費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約と利用は宿泊先の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、前のお客様と次のお客様のために入室および退室時間をお守りください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の損害賠償の責任は誰が負いますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失が発生した場合、宿泊客が責任を負わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室で何を焼くことができますか？",
            "answer": "客室で魚や肉を直火方式で焼くことは許されません。"
        },
        {
            "question": "客室に自分で炊事道具を持ち込むことはできますか？",
            "answer": "客室に個人的に用意した炊事道具を持ち込むことは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されています。指定された場所でお願いします。"
        },
        {
            "question": "他のお客様に迷惑をかけるような行為は禁止されていますか？",
            "answer": "他のお客様に迷惑をかけるような娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "ペンション内には駐車場はありますか？",
            "answer": "予約したペンション内には駐車可能なスペースがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 383,
        "QA": 469
    }
}